林奠記招本質係一個終極分化post

雖然浪費時間但巴絲們如果有聽就會知道林奠今舖開記招只係一個目的---就係分化.
將本嚟對住佢嘅矛頭卸去我地同搵食港豬同埋黑警之間. 呢啲手段對於我地嚟講當然冇Q用. 阿叔嘅同輩依舊槍口一致, 即使經歷埋今晚, 雖然未過哂, 但一個割蓆都見唔到.
問題反而係我老母. 由六月到開始, 一直定期向佢落藥, 成功令佢認同警察仆街. 呢排就算佢睇到TVB咁偏頗嘅新聞, 佢都識得話啲警察冇人性咖.....直至呢兩日, 佢見到彈射磚頭入警署, 同埋今晚狗屋門口火光熊熊, 我真係要花返唔少口水補充. 我一直都視spin掂自己老母係一項成就, 雖然同前線食彈嘅手足比, 屁都唔係. 但我都覺得都係得嚟不易, 我唔想失去老母嘅支持. 假如我老母呢類人嘅民意已經唔重要, 我咁嘅和理非中坑都只能接受我係呢場仗入面已經冇乜Q用
跪求巴絲明鑑, 分清 真分化post 同埋 勸諭提防分化post大家都係為場仗諗, 唔好咁快互屌三毛, 咁先係真不割蓆不分化
利申: p牌叔, 體能嚴重老化. 有次發夢跨石壆時即抽筋. 有位女仕唔介意污租徒手按住我鞋底幫我拉筋.